連登個熱門成個垃圾大熔爐咁

6成係TVB Post
2成小圈子Post

真係不得不配服點解可以垃圾到咁
啲人睇個垃圾台頒獎典禮 肉緊到呢
咪又係一班垃圾頒啲垃圾俾另一啲垃圾
咁都有野好討論？
寧願熄登好鳩過啦

TVB頒獎不嬲內定
人哋員工跟規矩玩足咁多年
都唔明外人咁抌心做乜
不過咪最多講多一個禮拜

香港現況

Tvb咁好笑

講一晚都嫌多

True

睇個啲仲好笑

見一個block一個

你會唔會討論堆填區有乜嘢垃圾?
去詩論根本嘥時間
我攞啲時間打吓J好過啦, 係咪先

回家了

空姐起碼霸咗熱門四個位

問下連尼仔做乜係啲垃圾post留名

邊有人再講呀婆單野

香討咁， 好尷尬

我成日覺得好多TVB打手
定實情真係咁

面對現實啦巴打
呢d先係香港/連登既主流

睇完第一行即正皮

多啲後生既跌吉姐，正常

睇吓啲人幾關心tvb嘅劇情

香港人嘅本質就係咁

我都係咁覺得，有乜理由愛回家都咁多人推post

agger

唔想承認 但呢班人正反映香港大眾
如果你係大學生更會見到
好多同學係幾咁雙重標準 講一套做一套
邊屌本土戲邊睇中國劇集、跟人鬧TVB然後為台慶po幾十張stories、
傘運曾任學生會要職，日後走去林鄭慶功宴、
個個都憎人虛偽，又有部份人成日自稱廢、毒、窮，然後貼哂啲相反嘢出嚟
大佬呀 呢班人姑且受過「高等」教育 都不外如是
劣根性實在係香港之禍

包唔包括依家呢個post

呢個post都比人溶埋一份

太公分豬肉都好睇

tvb 世界第一

香港人有得揀咩？
你估個個屋企裝now 睇HBO 睇Netflix 咩

連登=全港
連登反tvb，現實大把人有睇
唔好成日係連登打飛機啦

利申 非打手，間唔中先睇下

就好似呢個post咁垃圾 🤣🤣

反tvb只係小眾

上網大把美劇日劇都睇唔切，差唔多十幾年無睇過CCTVB
真心想知要幾低智商先仲會睇佢

連呢d網上世界都惡唔出樣

大家應該接受現實香港中國化係冇得對抗既事

懶人

on9 連狗收左錢唔通唔洗做呀?

我每次都會起一起底先block
你會發現呢班人長期開tvb post

啲風不知幾易吹
人心不知幾易控制

兩樣都係

我重點係熱門既內容可唔可以篩選下

個問題係班傻閪大大聲話唔睇
再大大聲係到討論

即係咁，你有無確實證明講話唔睇同討論既人係同一班人先。
喂大佬咁真係好撚唔掂，而加啲人係唔係都鳩up.
同FB上面班無邏輯分析能力既港女有咩分別，用下腦啦

有時候啲post得一兩個人覆都熱門 lihkg個設計真係好撚廢

？？？？？
我冇屌人睇tvb
係屌d邊睇邊屌邊反果d傻閪wow
你講到要揾證據咪去影視台行個圈
反正我又唔洗證明